蘋果日報 新聞 20191230 星期一

蘋果日報 新聞 20191230 星期一

頭條

強迫清算教師 干預校政升級
楊潤雄恐嚇炒校長
藉普教中扭曲港人身份認同、表忠
「上觀」為上海機關報新媒體
龍門：建良心互助圈抗共
38米連儂布 承載半年血淚
憶手足成面血 新屋嶺受害人心寒
民陣元旦合法遊行 維園起步
佛教徒誦《藥師經》「讓入邪道者歸正」
區議會向中聯辦說不 煞停紅色慶典
擬改會議常規 官員hea答要「罰留堂」
樁腳「斷水」西環維穩成本增
西環集中營：素人「冇路捉」北京急收風
遭扑穿頭患創傷後遺症
警摧殘身心 學生棄考DSE
葉建源：須重讀才可再考
瑞士大學播港抗爭電影 華使館干預
北區和你Shop無影 警照查街坊
立陶宛外長轟「流氓」塗污十字架
邱騰華：黃色經濟圈阻社會復和
不忿被跣 葉劉爆料
林鄭拒行會總辭
習更改「四個始終」料收緊港政策
蔣麗芸︰市民告警方如獨立查
解放軍突維港海空聯合巡邏
===============

要聞

富怡法團主席支160萬 公款私用打官司
懶理修葺令 累全屋苑釘契
開會改地點 突襲通過以屋苑資金上訴
市建局補鑊 搞App谷旺嘉咸市集
陳嘉琳：西貢鄉事派好friendly
政治新丁蔣旻正由零學起
================

港聞

童黨偷揸小巴 一開即炒撼爆燈
三人被捕 兩人逃脫
紋身男遭八惡煞圍毆披血
大埔食肆被掟燃燒彈縱火
少食深海魚 港人易患眼疾
壹週刊：發展商 法團 處處刁難
泛民開議辦 租金貴建制一倍
港聞專題：共享爆煲 違泊氾濫
單車墳場遍新界
共享到最後LocoBike「夾一架蝕一架」
蘋人誌：從＿＿到區議員 尤漢邦
================

國際要聞

今年41宗慘劇奪211命 八成涉槍械
美步進集體謀殺年代
「槍手精神問題」特朗普冷處理槍管
曾困槍擊現場 倖存者遺陰影避人群
紐約反猶刀手闖教士家行兇 兩人危殆
紐約311人死於兇殺 數字回升
被劫1元 男同志護伴侶遭打死
================

兩岸要聞

讀港青信「港人20年後難再為台示範抗爭」
蔡英文︰不要相信中共
韓鬧傳媒發洩 宋當面教訓
學者︰韓鬼扯謾罵如「棄選」
《環時》播「前僱主」炮轟王立強片
新疆送50萬童寄宿洗腦教「姓黨」
中共停強制拘禁妓女嫖客
廢收容教育 警濫權未改
「法外之刑」逼疑犯勞動
內蒙警槍殺同袍 兩副局長亡
母病情無改善 兒割喉殺醫生
農村廁所革命 膠桶當化糞池
================

國際新聞

錯誤上載一小時
英洩千受勳者地址 威脅情報員生命
退任議長未封爵 230年首次
大笨鐘轉藍針新裝迎新年
澳撥2.7億津貼撲山火義務消防
荷極右復辦諷刺穆罕默德漫畫賽
載七屍北韓漁船漂流日本
================

有無加印尋日嗰份?
我買唔到

和你坐 Stuck稅局
12月30日 星期一
時間 : 12:00
地點 : 稅務大樓

---------------------------------------------------------------

和你SHOP
12月31日 星期二
時間 : 1800-2100
地點 : 時代廣場, 圓方, 海港城

Suck The Eve
12月31日 星期二
時間 : 22:00
地點 : 時代廣場, 圓方, 海港城

---------------------------------------------------------------

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 (三)
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區
*已取得不反對通知書